【罷食行動升級】有建制選舉海報一律不光顧！！

請轉傳廣傳

罷食罷買係長期抗爭重要戰線之一。
區選將近

請各位手足齊心協力，
自發由今天14/10/2019開始一個行動，
凡是商戶門口有民建聯、工聯會或是建制派選舉海報一律不光顧！
送紅藍底店鋪一程同時，送埋建制派一程。

明白堅持罷買罷食，講就易做就難。
但每人出一分力，將可改變這個世界

（p牌推唔到，麻煩幫推，謝謝🙏）

【另加黃藍店鋪分佈資料】

Push

推

支持

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

見到麻煩影張相報料俾我地！

可配合使用！

push

呢d 先係實事

推

坐低左之後，話"咦原來同保皇黨有關係，都係唔幫襯lu"

貼喺自己舖同紋個嫖字喺自己額頭有咩分別

貼手足選舉海報嘅就多啲幫襯

立即現真身